{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080202?place[place_type]=GID&place[gid]=1080202&place[latitude]=35.8672753524&place[longitude]=129.2731327953&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 욜로펜션"
    },
    "text": "「YOLO:You Only Live Once!」あなたの人生は一度だけ、私たち、たくさん遊びに行って楽しく過ごしましょう！愉快なYOLO！！！PENSION&COFFEE。入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 個別バーベキュー·炭+グリルの費用は、2人基準で10,000ウォンであり、人数追加の場合、1人当たり5,000ウォンです。 宿泊客は無料で屋外プールを利用でき、プールは夏季のみ開放されます。 宿泊客は無料でヨロコーヒーショップのコーヒー(HOT/COLD)を差し上げます。 そのコーヒーは100%アラビカコーヒー豆で提供されます。 また、ヨロコーヒーショップで無料朝食(トーストなど)も提供されます。 駐車は可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報は201-YOU(メゾネットタイプ)、203-LIVE(メゾネットタイプ)、101-ONCEです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキュー・炭+グリルの費用は、2人基準で10,000ウォンであり、人数追加の場合、1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はプールを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は無料で屋外プールを利用でき、プールは夏季のみ開放されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客には無料のコーヒーが提供されますか？",
            "answer": "宿泊客には無料でヨロコーヒーショップのコーヒー(HOT/COLD)を差し上げます。そのコーヒーは100%アラビカコーヒー豆で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヨロコーヒーショップで朝食は提供されますか？",
            "answer": "ヨロコーヒーショップで無料朝食(トーストなど)も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何ですか？",
            "answer": "客室情報は201-YOU(メゾネットタイプ)、203-LIVE(メゾネットタイプ)、101-ONCEです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 599
    }
}